點解港大唔肯開多d純住宿既宿舍?

比undergrad住嘅宿舍，成間港大得龍華一間係正常
其他都係d on99舍堂
人地中大都做到40~50%有得住宿舍
可憐港大班住元朗嘅毒撚，日日返學都搭車搭到嘔

龍華唔係一間hall黎 有3定4間係龍華街

龍華4間夾埋都係冇咩hall culture 所以外界通常統稱龍華hall 當囊括哂全部

第一: 土地問題
第二: HKU校方都係用hall education黎打J

你同肥婆點

橙褲巴打仲有冇去又一城

佢send比我既相都正正常常 出黎見面竟然係肥婆 仲成日借d意拖我手臂 我係又一城，着住黑色tee橙色短褲 有冇人可以黎救下我 個肥婆着紫色衫黑色褲

唔[black]知[/black]喎